[user]
	name = 
	email = 
[core]
	editor = vim -c \"set fenc=utf-8\"
[color]
	ui = auto
[gui]
	encoding = utf-8
[push]
	default = current
[alias]
	adda = add -A
	st = status
	di = diff
	dic = diff --cached
	co = checkout
	br = branch
	cl = clone
	clx = clean -dxf
	ci = commit
	cia = commit -a
	cim = commit --amend
	rbi = rebase -i
	rbc = rebase --continue
	rba = rebase --abort
	rs = reset
	rh = reset --hard
	ra = remote add
	rv = remote -v
	ru = remote update --prune
	log-all = log --graph --all --color --pretty='%x09%h %cn%x09%s %Cred%d%Creset'
	la = log --graph --all --color --pretty='%x09%h %cn%x09%s %Cred%d%Creset' -10

